輕井澤

凌晨機 羽田 > 輕井澤唔搭地鐵有冇可能?

用左乘換案內CHECK
第一班車05:13 出番去

===============================

請問輕井澤值唔值得去?
個Shopping Mart 要行一整日先行得晒?

謝謝幫忙

上年夏天去過
環境幾舒服 ，人唔多，散下步放鬆下自己都Ok，個度有條步行街可以食玩買。有啲人會選擇踩單車，去埋個瀑布玩。
至於個Shopping mart 都算大，但未至於要行成日。我諗幾個鐘都夠哂，啲野冇預期中咁平。

我雪季去過一次
滑雪場同outlet 都喺車站隔離
好方便
不過好少嘢行

羽田空港有巴士直去輕井澤，九點八開出，但如果你去輕井澤只係為 outlet 咁你不如去御殿場算。

女朋友未去過
佢對個mart好有期望

巴打去個outlet係王子酒店入面？

如果係的話，非常建議你改行程，我覺得新宿仲多野買，完全唔值得坐10000yen新幹線入去，而且仲要坐兩個鐘入去，如果一定要去輕井澤的話，不如留一晚行下，浸下溫泉仲好

Btw，記得帶多件衫去，上年六月去輕井澤時得6度